[有圖睇睇]17-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第33輪投選專區 #文詠珊 陳法拉 沈卓盈 岑麗香 袁澧林 陳嘉寶

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

沈卓盈v黃翠如
鄧麗欣v劉佩玥
麥美恩v林泳淘
陳嘉寶v莊錠欣
文詠珊v彭慧中
陳煒v簡幗儀
孫慧雪v黃心美
黃心穎v岑麗香
袁澧林v陳法拉

冠聯第三十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-5-5 12:30am-10:30pm

(3)沈卓盈vs黃翠如(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:32am-10:32pm

(7)鄧麗欣vs劉佩玥(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:34am-10:34pm

(17)麥美恩vs林泳淘(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:36am-10:36pm

(6)陳嘉寶vs莊錠欣(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:38am-10:38pm

(1)文詠珊vs彭慧中(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:40am-10:40pm

(11)陳煒vs簡幗儀(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:42am-10:42pm

(8)孫慧雪vs黃心美(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-5 12:44am-10:44pm

(14)黃心穎vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

樓下仲有袁澧林對陳法拉,好緊張呀

最後一輪冠軍聯賽賽程:

34.

2018-05-12
黃心美v陳嘉寶
彭慧中v黃心穎
岑麗香v鄧麗欣
陳法拉v麥美恩
劉佩玥v孫慧雪
莊錠欣v沈卓盈
簡幗儀v袁澧林
黃翠如v文詠珊
林泳淘v陳煒

2018-5-5 12:46am-10:46pm

(5)袁澧林vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃決賽已於4月29日舉行
冠軍由李佳芯奪得

LIHKG環球女神冠軍盃決賽 5月27日凌晨0時
新垣結衣(日本)
vs
IU(韓國)

希望巴打絲打們到時踴躍參與

pish

袁澧林收皮了

疊埋心水打playoff

有老女人情意結